
                      No me gustó las escenas que explican la vida personal del personaje antes de entrar a la guerra, escenas que fácilmente servirían de argumento de crueles ejercicios militares y maltratos del personal. Los gritos de las protagonistas como la primera pareja y luego la esposa. No logran convencer por lo sobreactuadas, el director aquí fallo en dirigir a las damas. En las escenas  de guerra hay intensidad pero veía soldados que se suponen de Seal disparar al bulto. Buen intento de patriotismo. Lo que mas me sorprendió la escena final y el fin de la vida del francotirador.
        
            